作為連登仔 應該要點著？

唔洗問nmd標準配置先啦

連登仔=弱智=著咩都冇人會留意

左腳yeezy，右腳nmd

其他唔重要

正解
利申 咁着食唔少女

白tee + 短褲 + 大隻

U記